試尋ptgf與某D冇料既垃圾建制派之間既分別

一個係為錢出賣自己既身體，覺得咁樣做冇問題
一個係為錢為權出賣自己既靈魂，仲覺得自己做既野係為香港好